究竟石硤尾站起來做咩？？

平時完全冇人用

其實石峽尾黃金地段黎

隔離是女校，每次經過都給我初戀的感覺！好想識個女仔，我會好愛她，然後一生一世！

自己唔用=無人用

講真係，交通方面

點會無人用
附近有好多間學校 又有白田邨 石硤尾邨 大坑東西邨

到底石硤尾
站起來做咩
我係咪要去驗腦

Same

然後中出即飛下話

繁忙時間真係唔駛用

又或者咁講 繁忙時間個站係好難上車..最後好多人會選擇巴士或者去返太子或中/九龍塘那邊..

搭地鐵去果到考澤安

不會，因為我3短身型

身高
Jer
仲有邊樣，我拗爆頭都諗唔到

我都無人要了！

雖然我讀year 3 又23至26歲之間